[老甘台][TTV]Warcraft3 - 信長之野望

求丁隨
DISCORD LINK : [url]
[/url]舊AC已被Ban 請重新Follow

不定期開台
歡迎入黎吹水
乜都傾得
只要你問我就答